4chan 有post 講周庭 有五毛打手

垃圾界面，好撚難睇